古中國真心勁：農歷，正體中文，紙幣，12生肖，火藥，造紙，草藥，針灸

詩歌
毛筆
成語
對聯

古箏
唐服

你到風水起一樣
改完名
就係咁出蝗國POST
又係咁幫風生水起推POST
仲唔斷正

咁咪即係比中共搞到腐敗囉

曆定歷呀
google translate完都proofread下先ma

無錯

不過仲可以振興

因為香港台灣日本有保存

一起來振興中華文化吧！

文化on9
師傅有好野一定留一手 好多勁野都失傳晒

古中國勁，近代中國好撚廢

宋亡之後冇支那

一句到尾：中國垃圾

完全形成自家制的生態系統

難怪古中國完全唔使同西方打交道

因為完全可以自給自足

完全獨立於西方的文化

難怪中華文化完全代表晒整個東方文化

因為古東方文化完全只有中華文化

日本韓國琉球越南只得學習

.

新年五毛出晒黎
打晒飛機咁

。

五毛post

日本學習加吸收完已經自成一系，繼續打飛機

仍然有中華文化影子